【newsen】[Starship推出九人男團，宋亨俊-姜敏熙加入！ ]

@韓國me2day

【newsen】[Starship推出九人男團，宋亨俊-姜敏熙加入！ ]
13日，Starship方面表示，去年曾預告過的2020年新男團，正在以今年上半年為目標進行準備，X1前成員宋亨俊-姜敏熙作為成員加入。並說道“是繼Monsta X以後時隔約6年推出的新男團。組合名字以及相關具體內容將在之後公開。

全力支持starship宋亨俊

好想打佢==

牙虛好慘

@小倉鼠YURI（曺）

WA亨俊勁Q 白頭閪就唔啦

仲有咸俊元小哥哥

冇佢咩？

想睇starship新女團多d..

濕咗

好想比佢中出

姜。。。。想嘔

Jungkook嚟

幾似我喊

白

GAY 拉

推啦 咁man

我愛敏喜❤️

白頭佬

有冇牙虛

白頭佬仲未入嚟？

屌你老母！！！！